檢察官表示，裡德於週四在馬薩諸塞州被捕，而海耶斯、德懷爾和德洛仍在逃。 2020年10月1日，大型加密貨幣交易所BitMEX受到刑事和民事洗錢指控 
 裡德在一封電子郵件中表示，他計劃在今年年底離開該組織。 美國商會突然解僱了高級政治顧問斯科特·裡德，指控洩露消息 
 裡德說，拉梅薩的埃爾姆克羅夫特在其網站上推銷“特殊記憶護理”，卻被認定為非醫療機構，這是說不通的。 2019冠狀病毒病暴露了輔助生活設施缺乏醫療人員賈裡德·惠特洛克，2020年9月28日，聖地亞哥之聲 
 在金斯伯格贏得裡德案之前的一個世紀裡，最高法院從未遇到過它不喜歡的性別分類。 Ruth Bader Ginsburg幫助塑造了現代女權時代——甚至在她上最高法院之前| lgbtq編輯| 2020年9月21日|沒有直新聞 
 在你成為Netflix的Reed Hastings之前，給我們講講Reed的故事。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 “我們悄悄地做到了，”裡德此前在接受《每日野獸》(The Daily Beast)採訪時談到了消滅ISIS。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 他站起來走到他們的桌子前，做了自我介紹，他說:“你好，我是奧利弗·裡德。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 蘭迪裡德別克，日產和雪佛蘭密蘇里州的汽車經銷商。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 法拉告訴警官邁克爾·裡德，他不能說他的女兒們可能穿了什麼衣服。 ISIS的科羅拉多女孩是如何被抓住的|Michael Daly | 2014年10月22日|每日野獸 
 “兩人都戴頭巾，這是他們宗教的一部分，”裡德後來在報告中寫道。 ISIS的科羅拉多女孩是如何被抓住的|Michael Daly | 2014年10月22日|每日野獸 
 在野狗所住的洞中，必長出蘆葦和蘆葦的青翠。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 房間裡的每個人都抽著一根菸鬥，菸斗由一個銅碗和一根三英尺多長的蘆葦杆組成。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 壓傷的蘆葦，他不折斷。將殘的燈火，他不吹滅。他按真理施行審判。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這在Reed和Haydon的土地上尤為明顯，這兩處土地面積超過200英畝。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 然而，威利斯在利用重壓力進行蘆葦工作方面取得了更大的進步。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒